深水埗有愛

我唔知邊到唔見電話
最後我個妹電話覆call
拎返部電話 我一定要請執我電話嘅食飯
唔係講笑 幫我推

推到有人請食飯

邊個拎 請食飯
食乜者得

都得

做乜開時事台

請前線食飯啦。。。 係一齊食。。。 唔係只比餐卷

食乜都得 麗安邨個位

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你會唔會係我識㗎

講咗食乜都得

推到有人就收post了

食乜都得 求真係事主覆

幫推

推呀 想食乜
學咗tg技能

如果你冇ac
TG n_1520

推下..

係咪食皇家飯?